放完5日 返3日 又放2日 咁點解唔放埋嗰3日？

啲公司真係唔識做
要我自己請假就無癮啦

我日日都要返工

屌你開咁多個post做乜鳩
洗我版

黎生

你做老細我實幫你打工

Gif?
0/10

gif?

第一次見你留言

請埋

我係你沉默的大多數嘅支持者

恭喜你成為樓主fans

服務業慘撚過做狗
放五日 返四日

我做老細 會set6天工作

你勁耐無蒲頭。

公司有人攞大假放埋個3日
攞完之後畀個老屎忽唱通街

職業病
有人講唔該就會講21314

冇野阻到香港人返工

自己請假利申日日都開工

憑自己實力請假都唔得？

既然放個半禮拜 唔差在放埋呢個月